個標題長啲就睇唔撚哂

Ios 9.3.5
Iphone6s

係有啲得有啲唔得

換過部機啦
利申6s